對於自殺 我有更好嘅做法

DLLM 今日嗰件跳軌擺尻明係模仿事件黎
根本新聞就唔應該報出黎
之前學童跳樓潮咪又係咁咋嘛
我地偉大嘅祖國咪有先見知明囉
一早已經使用和諧政策
乜撚都河蟹曬
如果腥港政府肯學下嘢
就唔會阻尻住我番工